{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302266",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "안면도안흥꽃게장"
    },
    "text": "安眠島安興カニみそ\\n\n忠清南道泰安郡安眠邑承彦里1992-2\\n\n韓国料理-海鮮料理の美味しい店、安興は、毎日09:00から20:30まで営業しており、年中無休でお客様を迎えています。 ここは100席を収容できる広い空間になっており、部屋はありません。 室内はきれいに整理されており、テレビ番組にも多数出演しただけに人気を集めている顔面もグルメ店として知られています。 安興で提供されるメニューは、1人から4人まで楽しめる多彩な構成で、セットメニューでお得に楽しむこともできます。 特にオーナーはおかずをたくさん提供し、ごちそうがいっぱいになる豊かさを与えてくれますが、これは人情が豊かなオーナーの性格を代弁します。 また、安興ではぎっしり詰まった卵で自慢のワタリガニが味わえますが、このワタリガニはその大きさと味が絶品です。 辛くてさっぱりしたカニ汁はビジュアルから目を引きつけ、がっかりさせない幻想的な味を提供します。 この味に一度手をつけた後は放っておくのが難しいほどです。",
    "QA": [
        {
            "question": "安興は何時から営業していますか？",
            "answer": "安興は毎日09:00から20:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "安興は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、安興は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "安興は何人まで収容できますか？",
            "answer": "安興は100席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "安興には個室はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、安興には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "安興はテレビ番組に出演したことがあるんですか？",
            "answer": "はい、安興はテレビ番組に多数出演しています。"
        },
        {
            "question": "安興で提供されるメニューはどのような構成ですか？",
            "answer": "安興で提供されるメニューは1人から4人まで楽しめる多彩な構成です。"
        },
        {
            "question": "オーナーはどのようなおかずを提供してくれますか？",
            "answer": "オーナーはおかずをたくさん提供し、ごちそうがいっぱいになる豊かさを与えてくれます。"
        },
        {
            "question": "安興で味わえるワタリガニはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "安興で味わえるワタリガニは大きさと味が絶品です。"
        },
        {
            "question": "安興のカニ汁はどのような味ですか？",
            "answer": "安興のカニ汁は辛くてさっぱりした味で、ビジュアルからも目を引きつけます。"
        },
        {
            "question": "安興の味について一度手をつけたら放っておくのが難しいですか？",
            "answer": "はい、安興の味に一度手をつけた後は放っておくのが難しいほどです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 350
    }
}